夾spotify家庭plan問題(跪求各位幫忙解答)

我之前同幾位師兄夾開spotify 家庭plan， 依家就嚟到期但其他師兄決定唔夾，請問咁我再搵其他人夾家庭plan有冇問題嘅呢？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

我有出席各樣遊行， 你可唔可以幫我手解笭呢個問題

大家幫幫手

lm

你又係咁嘅情況？

有興趣join
Tg:barblehaha

我就係本身而家 舊account， 但係十月到期 點算好？

如果你開不如叫埋我啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

如果開plan預埋我

我就係想知我本身夾開其他人， 在開plan或者再其他人得唔得㗎？

taobao啦 唔洗煩

師兄可唔可以講多少少， 我完全唔知道淘寶都可以spotify🙇🏻

taobao搵實有 我無用但fd有用
反而我netflix係taobao